Zo gewapend, wij ging over naar alle wulpse excessen van gamahuching in elke vorm, ons genot zo lang en zo lang uitrekkend mogelijk, dat we de hele nacht in het meest libidineuze zouden kunnen passeren vervoering.
